翠華真係香港碩果僅存嘅良心茶記。。。

6X蚊一個lunch，有湯有杯靚奶茶，啲食物質素仲要相當唔錯，真係好抵。。。。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
霍金轉身
(狗隻#27866)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Thanks for sharing facts.